% frontmatter

\begin{comment}
	\begin{frontespizio}
	\Universita{Università degli studi di Milano}
	\Facolta{Scienze e tecnologie}
	\Corso{Informatica}
	\Annoaccademico{2016-2017}
	\Logo{logo}
	\Titolo{Ottimizzazione black-box di \\
		funzioni computazionalmente onerose}
	%	\Sottotitolo{Alcune considerazioni mutevoli}
	\Candidato[827419]{Marco Forlivesi}
	\Relatore{prof. Marco Trubian}
	\Correlatore{prof. Dario Malchiodi}
\end{frontespizio}
\end{comment}

\pagestyle{empty}
\noindent
\vspace{-5\baselineskip}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[scale=1]{images/logo.pdf}
\end{figure}
\begin{center}
	\vspace{-1\baselineskip}
	\uppercase{Corso di Laurea Magistrale in \\ INFORMATICA}\vskip 0.5cm
\end{center}
\vfill
\begin{center}
	\Large\bfseries
	Ottimizzazione black-box di \\
	funzioni computazionalmente onerose
\end{center}
\vfill

\begin{flushleft}
	\begin{tabular}{ll}
		Relatore: & Prof. Marco Trubian\\
		Correlatore:  & Prof. Dario Malchiodi
	\end{tabular}
\end{flushleft}
\vspace{\baselineskip}
\begin{flushright}
	\begin{tabular}{l}
		Tesi di Laurea di:\\
		Marco Forlivesi\\
		Matricola 826177
	\end{tabular}
\end{flushright}
\vfill

\begin{center}
	Anno Accademico 2016/2017
\end{center}

\begin{comment}
	%%% Dedica
	\cleardoublepage
	\vspace*{\fill}
	\begin{flushright}
	\begin{tabular}{l}
	{\em Alla mia famiglia}\\
	\end{tabular} 
	\end{flushright}
	\vspace*{\fill}
	\cleardoublepage
	
	%%% Citazione
	\cleardoublepage
	\vspace*{\fill}
	\begin{flushright}
	\begin{tabular}{r}
	{\emph{Ed egli imparò a volare, e non si rammaricava per il prezzo che aveva dovuto pagare.}}\\{\emph{Scoprì che erano la noia e la paura e la rabbia a rendere così breve la vita di un gabbiano.}}\\
	Richard Bach, \emph{Il gabbiano Jonathan Livingston}
	\end{tabular}
	\end{flushright}
	\vspace*{\fill}
	\cleardoublepage
	% Abstract
	% Acknowledgements
	% Table of contents and other lists
\end{comment}


\pagestyle{headings}